任由我獨自在假寐與現實之間兩難

風箏只停留在放晴的天空
夢見她的安慰
安慰只在出口逗留的人
放棄不過為逃避
只要到了出口就以為可以逃離
本要追來的東西
沒道理卻在迷宮迷途
記載故事的書沒有帶走
一直身不由己被捲著
結伴的風以眼神默哀
贈送你回應時的微笑
畫紙亦碎成陪葬之禮
曾想過有誰可代替
也想過有誰可到來
若你重來 我會再次擁上
再次失控 再次失望
若有所失的心理
定有可悲的分離
病患既痛而悲
絕情的傷感好像熟悉了我的氣味
添香眼淚的淒美
憐憫的風順帶風箏
吸引不少地上的注視
同時明瞭的人已漸遊走
眼前的緣份變成他們心中的唯獨
忘掉已從後趕上的您
那個令人害怕的您
已沒人想得起